你知道，他們可能要寫一部新憲法。 當你的安全成為我的危險(第432集)|史蒂芬·j·達布納| 2020年9月24日|魔鬼經濟學 
 Roe案件的依據是1965年格里斯沃爾德訴康涅狄格州的一項裁決，該裁決在憲法中確立了“隱私權”，這是一個個人決策領域，除非沒有非常充分的理由，否則國家不得干涉。 總統們是如何塑造美國最高法院的——以及為什麼下一任大法官的選擇如此關鍵| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直接新聞 
 
 科技公司要跨越中美之間的鴻溝越來越難了艾米·諾德魯姆，2020年9月21日，MIT科技評論 
 憲法明確禁止他第三次連任，但是，嘿，在友好的最高法院上試試還是值得的。 星期日雜誌:走進特朗普的第二個任期|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月23日|Ozy 
 沒有了特殊地位，查謨和克什米爾就不再有自己的憲法，對自己的事務不再有自主權。 一年來，莫迪的“新克什米爾”讓人民變得窮困潦倒 
 欣克爾法官說:“憲法要求書記官頒發這種許可證。” 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 他們能確定公民個人不應享有憲法規定的權利嗎? 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 當我們選出的代表就職時，他們要宣誓“保護和捍衛憲法”。 警察在偷人們的財產嗎? Joan Blades, Matt Kibbe | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 他拒絕簽署憲法，原因有好有壞。 忘記的決議; 嘗試一些宣言|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸 
 一名非裔美國婦女在遊行時揮舞著一個口袋大小的憲法副本。 夏普頓回憶華盛頓特區反對警察暴力遊行中的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 選舉來自紐約的代表，審議聯邦憲法的舉行。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 堪薩斯的《萊康普頓憲法》是布坎南推崇的支持奴隸制的文件。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 事實上，這是一場可怕的疾病與布朗家族賴以出名的強健體質之間的鬥爭。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他協助制定了聯邦憲法，並在許多方面為他的國家做出了貢獻。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 南卡羅來納通過了聯邦憲法，並提出了修正案，成為連續第八個州; 149票對73票。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾